東方入到恆大一球,我幫哂全波台手足含撚！！

講真射門都難,仲話入波

入唔入都幫我含

樓主係on9仔

不如我同你搵個地方傾下計？

你含完到我

3p ok?

may i？

Lm...

死基佬仲唔捉到你

一齊含

好啦而家4p

me le

呃撚含

不了

why?